今日返大陸拜山驚嚇實錄

是甘咁的
今日清明，老母叫我返大陸拜山
我 : 唔去
老母: 你上年已經無拜，到我死左你都唔會拜?
就係咁晨早流流就坐車返大陸，唔開大陸名
會合D大陸親朋好友，飲左餐茶就上山，9點左右，因為係祖屋，後面有幾座山，歷史原故加上就手，祖先釘左多數就咁抬上山埋左去，裝埋神主牌就算
大陸山唔似香港，香港D山大多數有前人開闢左，好行又有石梯，大陸個D簡直地獄黎，爛地又多碎石，D石仲要唔固定，踩落去隨時冼低，每行一步都要小心

咁恐怖野就黎，首先就係老母行行下冼低左，成隻手掌損晒，冼低之後佢同老豆講做乜戟我 ，老豆當然話無啦，之後行行下發現有幾隻野豬屍體，死得勁嘔心，D內臟比人掘開晒，有一隻仲係野豬BB黎 ，太約行左九個字到達目的地，心諗印象中細個明明唔洗行咁耐，點解呢次會行咁鳩耐??，係呢個時候，因為我走得後，有個14,15歲既後生仔走過黎搵我 客家話講"鵝矛知麽個事與媽失散"，意思係唔知咩事同呀媽失散左咁解，咁我諗親戚有排搞D香蠟燭，加上都記得條路，就決定幫個令仔搵呀媽，行左成30-40米，經已見唔到自已親戚，個令仔又好焦急，決定搵多陣唔對路就叫個令仔一齊落山，行到咁上下，嚇撚到我飛起，側邊有一個大石，石下面有個水dum，水dum坐住左個成身白色既女人，長頭髮得一隻眼，另外一隻係爛撚左，無著鞋，心諗仆街撞邪啦呢次，點知個令仔突然大叫"呀媽"，個令仔講左聲多謝就跑過去，大功告成，善事已做，諗住返去拜山，點知越行越唔對路，明明幾十米既路程，但竟然完全唔記得點行，左穿右穿都穿唔返去屋企人度，真係迷路了本新心情無乜野，但之後越諗越心寒因為諗返起令仔呀媽外表好嚇人，唔通已故既人????我無理，因為呢D野只會越諗越恐怖，只好自已鳩遊遊搵方向
事實係根本無方向，成座山大到死，爛地去邊個方向都好似係岩咁屌
屬於高風險既山黎，因為有D位真係又要爬又要禽，點撚知去返岩岩大石度，
虛左虛個心，屌你老味逗返原地，但個對母子就唔見左，究竟呢座山係乜鳩野
構造，不過老實講，見得返對母子仲得人驚

鳩等左半個鐘，終於有人黎，佢地7個人，應該都係黎拜山，於是我用返岩岩令仔講個句改編"鵝矛知麽個事與家人失散"，佢地於是叫我跟住行，路人個大仔跟尾陪我行左15分鐘左右，無神神又搵到屋企人，但心諗我明明岩岩行撚過呢度係無人，我講左多謝佢之後，個大仔就走左。

閱
btw 好假
就算係故都唔恐怖，衰左係個句客家話到
一睇到就想笑

好撚假 負分 唔好再重作啦屌你

唔知做乜撚野。多口一句，你係咪智障，通常智障啲人都係咁